有冇人好撚憎落雨

睇天文台仲要落足成個星期
返工出門口又要拎遮 返到公司對襪又濕鳩哂
有同事仲要除襪
不過唯一好處係能夠睇到啲女半透嘅衣著

係囉 咁辛苦唔好返啦

有邊個鍾意..

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人